警破援交集團拘19男女 「兼職女友」最小僅16歲

旺角警方連日來採取名為「山河」的掃黃行動，針對援交及賣淫罪行，行動中拘捕19人，包括13男6女，援交少女年齡最細16歲，援交少男則年僅17歲，有人聲稱可做「兼職」男友、女友(partime boy friend or girl friend)，籍以招徠客人。

警方稍後舉行記者會講述行動詳情。

點解啲行動名咁中二病

痴線ptgf邊有咁老
起碼12、3歲

講下點中二法

放蛇？

援交少男

旺角警方連日來採取名為「山河」的掃黃行動，針對援交及賣淫罪行，行動中拘捕19人，包括13男6女，援交少女年齡最細16歲，最小的援交少男則年僅17歲，有人聲稱可做「兼職」男友、女友(partime boyfriend or girlfriend)，藉此招徠客人。

據了解，涉案賣淫集團收費不菲，收費可達一至四千元，賣淫集團從中抽佣圖利，被捕人包括懷疑集團主腦。被捕人除了包括正在學及已輟學的學生，亦包括賣淫賺外快的外傭。據悉，不法團體以招聘公關為名，游說及引誘少男少女當「兼職」男友或女友賺錢，集團做中介人代為搵客，集團較多利用Instagram戶口配合少男少女性感相片招客。

13男

外傭

「唉我唔知我唔想知 呢啲做生意講供求
有人買就有人賣架啦
而家食煙仔都有cancer啦
我有做宣傳咩 冇呀我都冇導佢地 關我咩事姐 關我咩事姐」

警方今午在記者會中講述行動詳情。警方指，警方旺角特別職務隊調查一個多月後，於3月30日及31日採取行動拘人，拘捕13男6女介乎16至40人，包括3名男學生，2名印尼籍女子(包括一印傭)。這19人之中，6人是兼職女友、6人是兼職男友、6人是顧客，1人是男中介人。

被捕人最年紀最小的16歲援交少女，是已輟學的無業人士，被捕3名援交學生則全部是男性，分別是中學生及大專生，3少男服務對象為女士，初步相信被捕少男少女都是為賺錢自願賣淫，不涉強逼成份。

至於被捕者之一的唯一男中介人，則涉嫌操控兩名「兼職男友」找客人，但他食水極深，抽佣高達肉金的五成。

顧客都拉

好賤

tvb 播過 頭五十次肉金的九成歸社團所有

顧客都拉?

係資訊咁流通嘅世界點解仲有人咁on9俾水中介食

求相

而家真係完全無視法律

連叫雞都可以拉

包括3名男學生，2名印尼籍女子(包括一印傭)。這19人之中，6人是兼職女友、6人是兼職男友、6人是顧客，1人是男中介人。

六條女，二個係印印。

好大機會伏喎

去一次IG個ptgf tag就知道根本冇可能會有集團式操控
除咗個tag出現嘅點數黨

點會無 大把AGENT